男友好驚狗，請問如何克服？

不論大小，佢喺街頭見到街尾有狗已經開始驚，貓佢又反而唔驚，請問點樣克服怕狗？

同隻狗扑野俾佢睇

帶佢去廣東食狗肉

而家見到狗唔驚佢拉㞗你咩?

人哋認真問，你咁答人㗎

都驚......

你自己咪母狗囉
你咁閪惡你男朋友驚你係正常

玩多D 佢條狗

我都認真答，你咁覆人㗎

同佢去玩狗嗰陣玩佢條狗

正解

我都好驚狗
綠色，藍色特別驚
係街見到驚佢地咬我
主人又唔幫佢地攬繩

你又知樓主惡？你識樓主？

我識佢真人
同佢係fd講下笑
我同佢不嬲都係咁溝通
你唔知就收嗲啦

分手搵過第二個

同佢玩多d狗仔式

睇嚟你似惡狗多啲

我同佢私人傾計都係咁傾
你插咩嘴你老母

佢驚2隻腳定4隻腳嗰啲？

我唔識你喎，咪喺度認親認戚。

要佢趴喺度扮狗。
當佢自己都變成狗嘅時候，應該就唔會驚狗

你真係幽默
又扮嘢做鳩我

4隻......

咁你哋咪去私聊囉
依度係連登 你憑咩阻止我留言？

見你係女都狗衝
成隻狗公
覺得好笑啫

你扮隻狗俾佢屌 之後到佢扮返狗俾你屌

咩狗先，大狗定係細狗？如果係大種狗就冇謂養嚟嚇你男朋友喇。如果係細狗咪慢慢克服lo....

點解會咁㗎，我係咪開錯台？

收皮啦

不如你了解吓佢咩原因驚狗先

你扮狗

我覺得，首先了唔了解到原因？
細個被狗咬？

大細都驚，大狗佢勁驚，連金毛都驚。

換過條仔啦，垃撚圾

有冇考慮養貓貓呢？

畀個閪我屌好過啦
你男朋友咁撚廢

佢之前話因為自己好細膽，等我搵個機會再深入啲了解下先。

人地有男朋友架啦都唔知佢係到做乜乜

佢已經幻想梗喺樓主男朋友面前屌樓主

妳扮埋一份，幫佢克服心理

點解要克服？關你撚事咩

怕啲咩先係怕啲狗襲擊佢定咩，但照計貓仲易襲擊人

唔會克服到驚狗

叫佢睇下Eric ko 啲片 學下點樣兇啲狗 應該會無今驚呱

冇可能，以前睇個節目係有個美軍
好撚大隻又上過戰場唔小次
而且好似仲係特種兵定唔知咩好勁既隊
但好驚狗
個節目安排佢同狗玩
佢自己都想克服到
最後都係搞唔撚掂嚇到喊出黎
仲係咁話自己冇用係懦夫

無啦啦話人，好痴線

建議樓主同男友做愛時玩多d狗仔式

我識佢

點解要克服？你估個個鍾意狗？養寵物/寵物都係污污糟糟嘅啫

狗仔式咁屌

你扮狗俾佢屌， 記得肛塞尾一定要
屌得多佢就唔會驚狗

玩狗仔式

男人老狗廢撚到咁

邊撚有狗衝呀？
係睇唔過你無啦啦玩人身攻擊，屌鳩人哋惡，人哋都話唔撚識你
起完你底，本來block 咗你就算，但見你係咁吠，決定要大大力屌鳩你一獲

Btw 準備叫雞未？

畀人講中咗嬲到跳晒制

連登好多痴線毒能，正常

你自己養番一隻，真正鐘意你嘅會唔驚同克服到

係咪細個有啲咩經歷令佢驚？
如果係嘅話真係冇計，依啲冇得迫

點解個個po都有待業廢青入嚟紅色字加大

帶去警署K9 克服佢

唔使咩特別原因
個人好敏感就會唔係咁鍾意狗
叫聲太攻擊性太嘈
味道又大 又鍾意痴埋人度

利申 冇比狗咬過但天生驚狗 貓天生就好鍾意

個個post都有你

你扮狗 慢慢佢就唔驚狗

驚狗冇得克服，點解你會想佢克服先

果然係廢青

證據？

我都覺係認真答喎

得閒帶佢去毅進行下

點解驚狗要克服
驚就驚架啦
邊有得嘗試下

食過 但係都係怕

自己cosplay狗 比佢屌
但要小心佢鐘意狗多過你

真心想知狗有乜好驚，諗唔明

認真答
其實驚狗都唔影響生活啦，做咩要克服
如果真係想解決要搵心理醫生

每次見到維哥d紅字留言都覺得好正

仲有白色
同埋啲五顏六色嘅
佢地同人冇分別架

其實有D真係克服唔到
或者咁講 咁辛苦刻苦到做乜

CBT

多謝支持

係閪同對波到紋隻狗 唔睇就無野扑

去多啲警局

有D pitbull好難惡又咬人

點解要克服?

佢需要的係心理治療
我建議你book一間party room
搵十幾廿隻狗放係party room入面
之後鎖你男朋友係入面
正路佢會驚到仆街
依個時候你要恨心啲 唔好放佢出黎
之後佢會同你分手
咁你就唔洗再擔心男朋友驚狗了

驚狗除咗心理陰影，可能同前世記憶有關

上返行人路

點解要克服
每人總會有唔鐘意嘅野架喎

樓主話唔識你喎

你又知？你識佢？
你唔識就收嗲啦

行孖咇咪四隻腳

扑野既時候扮狗 等佢習慣下

以為講緊黑警 冇野了88

陳維哥哥好撚型

多謝我愛你

認真答，冇計 我都幾肯定係天生，利申從來都冇比狗咬過同天生驚狗，但完全唔驚貓，之後最搞笑係有次見到剃哂毛既狗，個陣我sense唔到係狗，仲攬住玩，完全唔驚，結論我覺得係天生驚狗依樣 物體

調教

維哥算啦 做小丑做到你咁都幾柒

樓主可以去灣仔狗屋求其搵一隻捉住嚟屌

以為你講執髮果d

hell no

做咩要逼人克服先
我咁大個人極度驚動物都唔影響我生活
一定要所有人都鐘意親近動物？

驚就驚架啦。。點解要克服

其實唔一定頭剋服，由佢

無特別原因 始終係動物 怕失控襲擊
主人話好乖唔咬人唔代表隻狗就係咁

同佢講
人要惡過狗

買個超聲波趕狗器旁身

被狗屌都唔比佢屌

男人老狗怕狗

大紅字好撚威威

樓主男朋友好驚你

我女友本身都怕狗
但有次有兩隻大狗幫佢嚇走野豬
之後就係狗迷 成個ig都係狗
柴犬 哈士奇 金毛

其實怕黑警係正常
佢哋亂打人又唔需要負上任何法律責任
呢個問題基本上無辦法解決
制度唔變你男朋友好難唔會唔驚佢哋

屌你老母成班新會員針鳩我
首先對事唔對人
低汁低質都唔識分已經係垃圾
其次我打5年拳鍵身十年我使驚你
仲有你班撚樣知唔知我邊個呀
我每日健身都係為咗呢一刻撚爆你哋
你老母成班鄉音佬
圍爐囉
你哋淨係識上連登屌人
鍵盤戰士對我嘅威力係0呀你老母
畀我撚到嬲爆爆以為自己撚到我？
我出名撚狗大師你都未出世啦撚屌
你老母

唔好畀我見到你

小丑 attention whore

狗肉節係桂林

丑你老母
殘體字支那狗
新移民
小醜呀你老母